聰明人和傻子和奴才

黃絲總不過是尋人訴苦。衹要這樣，也衹能這樣。有一日，他遇到一個泛民。
「先生！」他悲哀地說，眼淚聯成一線，就從眼角上直流下來。「每日睇LIVE都覺得好嬲，我到底可以做到乜……」
「這實在令人同情。」泛民也慘然說。
「咪就係囉！」他高興了。「我每日都幫襯黃色經濟圈，中午就喺Instagram分享文宣，夜晚喺Facebook留言屌狗。 」
「唉唉……」泛民嘆息著，眼圈有些發紅，似乎要下淚。
「先生！咁樣落去仲可以做到乜，個政府都無回應我哋……」
「我哋一定會贏……我哋贏緊5比0」
「係咩？但願如此。可是我對先生訴了冤苦，又得你的同情和慰安，已經舒坦得不少了。可見天理沒有滅絕……」
但是，不幾日，佢又覺得好嬲，仍然尋人去訴苦。
「先生！」他流著眼淚說，「你知道的。香港政府真係暴政嚟……」
「仆街！」那人大叫起來，使他吃驚了。那人是一個勇武。
「先生，香港已經禮崩樂壞，黑警無法無天……」
「你會不會以暴易暴？」
「這怎麼行？……」
「那麼，你帶我去遊行！」
勇武跟黃絲去遊行，動手就掟磚。
「先生！你幹什麼？」他大驚地說。
「革命是唯一出路。」
「這不行！輸民意的！」
「管他呢！」他仍然掟。
「人來呀！黑警卧底破壞緊呢場運動啊！快來呀！遲一點可要中計了！……」他哭嚷著，在地上團團地打滾。
一群黃絲都出來，將勇武制服。

聽到了喊聲，慢慢地最後出來的是防暴。

「有黑警卧底要阻止我們表達訴求，我首先叫喊起來，大家一同把他趕走了。」他恭敬而得勝地說。
「我們拘捕他了。」防暴這樣誇獎他。

這一天就來了許多慰問的人，泛民也在內。
「先生。這回因為我有功，政府回應我了。你先前說我哋贏緊5比0，實在是有先見之明……。」他大有希望似的高興地說。

「記得投我……」泛民也代為高興似的回答他。

下 泛民係咁意見咩

問下白頭佬 ？

睇幾年前點樣老屈本民前係鬼？

泛民洗白文想食本土票？